博仔誓死護盤，蘋果要人！！！

蘋果要人

沽落0.64收市

仲叫人入真係好撚仆街
叫黃絲繼續買上比下面買入既人賺左先
咁呢班人點算
最終高位入既咪又係黃絲 咪係靠佢地蝕錢比你地賺
真係好意思咁害人咩
有無良心
撐蘋果就去subscribe啦仆街

1.7？